真係好撚憎啲有條件嘅人貶到自己一文不值！

日日係咁轟炸人話自己又肥又樣衰又無仔無人要無人關心真係好撚柒鳩煩啊！
講到口都臭埋都未厭

你真係覺得自己差唔緊要
問題係話自己樣衰，轉個頭又chok哂樣post上instagram呃成千個likes，啲狗公即刻仆出黎關心女神
明明波大腰幼長腿但就成撚日話自己肥，腿又粗
屌你老母咁肥咁粗就唔好著背心短褲嬲屌裙啦笨！
講真有邊個靚女靚仔唔知自己靚？
明明係靚女但話自己柒，踩到自己地底泥咁係係咩心態？

反而啲真係樣衰嗰啲就覺得自己樣中上好身材，自信心爆棚！咩世界？？

呢D咪虛偽囉

以前D同學個個都話自己無溫書但咪又勁高分，第一日做人?

講到好似虛偽係值得嘉獎，理所當然咁
呢啲扮廢，扮冇溫書都話小事

宜家就係度講到虛偽好正常，到有日比人呃，又呼天搶地話人好呃你

咪就係叫你咪咁天真囉，醒未?

總結返閣下論點，姐虛偽係應該係理所當然既
所以將來如果有日你比人呃，你係咪會開煙花慶祝，好啊，爽啊，我比人呃啊

認同左咁耐既理念，又多個人幫我實現la

係咪咁？

連登都係咁啦，身高米八做開gym識打扮有女性朋友話自己毒撚

咁你絕對可以去佢地IG同果D女講"死臭雞，虛偽閪"，你估世界會因你而改變?

但我真係中上樣

大叔樣

我都真係靚女

我愛你

圖呢

通常都係想引人讚自己姐
仲有種真係廢事比人話串想謙嘅不過講得唔好，或者有時有啲位無法避免，點講都係招人妒忌

所以中國人真係低等民族
見人廢，自己要跟住廢

你成班廢柴唔理佢唔應佢佢就自動收皮架la，唔叫人無視佢，但你又唔係收聲woo，反而叫人去將就呢種其實你自己都唔認同既情況，仲好德戚好似自己贏左看透世情咁

##fatc

😭